我地要定個死線日比班差佬

我地定個死線日比班差佬，如果係呢日之前唔辭職既，都視為出賣港人，當我地勝利之後，全部都要得到審判制裁!

你肯定係你勝利?

你係第一個被清算